空頭快醒醒！特斯拉跌了！這是自由落體的感覺

你感受過自由落體嗎？

最開始先是你的身體發現失去了重力，於是對大腦發出警報，帶來猛烈的心悸、刀子劃過指尖的恐懼感。

接着你的意識會慢慢恢復，發現面臨的風險和失控感逐漸戰勝理智，眼前像走馬燈一樣閃過無數個可能出現的後果；你的身體開始緊繃，尋找對策……

但沒過多久，「啪」，地面到了。

當然，如果你僅僅是蹦極且沒發生事故，那麼恭喜，你還會往上反彈。

就在昨天晚上，特斯拉就帶着「韭菜」們，來了一次驚悚的自由落體，一度令大量苦特斯拉久矣的空頭們欣喜若狂，奔走相告，似乎終於等到了期盼已久的春天。